覺唔覺得做人就好似打機

反正遲早都game over
做咩唔玩得開心d
咁介意win or loss

想比人carry要運
現實中冇料的人有強運就有人carry

呢種心態 都係打lol 一打輸就發晒脾氣 屌9隊友

其實係
但做到既又有幾多人
利申: 做唔到

似，但打機game over可以重新開始，人生game over就完，你得一次機會

唔覺
冇得用cheat

窮人=hard mode

有錢咪有得cheat..

可能我地一死就會返返去現實世界
而家玩緊模擬市民99

完左之後 咩都冇架啦 啲錢又冇得拿去next game
開心啲玩埋呢場 咪仲好

六合彩頭獎